有冇中銀員工番緊去試system

無啦啦斷一日假番去坐三個鐘

都唔知有咩試 又係login咋？

一日咁好呀，我兩日呀

咁慘 你frontline?
我back office

個system慢撚到

屌 check ac煩撚到
大陸system好柒廢

Back office too

17樓？

攞個錢10分鐘都未攞到

好多野都fail

係咪全部都清唔到機，on99又無飯放？

係真唔係

後日放晒中銀啲股票先

尋晚到而家都未訓過

唔自爆
我果層唔多人返

我個dept 無咩事
係多咗step

你仲返緊中銀？

巴打有野想問你可否tg我